辛祖捨得退出國家隊未？？？？？

唔係佢爭住射12碼 贏撚埋啦